點解組員總係垃圾？

我係mature student讀返degree
group project根本係玩鳩組入面最出力嗰個
可能係自己太上心，以前交essay，會分好每人寫一段，最後我再整合
但係我屌你老母，寫啲狗屎垃圾畀我，你咁都過到自己嗰關？我要再改你啲文仲晒時間
咁好啦，到後期我剩係要你地寫point，結果又係屌老母，仲hea撚過上次？變咗成份嘢idea都係我諗
可能係我遇人不淑，由副學士到大學，點解次次都係咁？
最濕鳩係啲gen科，全世界大雜燴，總係要同啲唔識嘅人上堂，結果次次都係最出力嗰個
真係諗唔明，話晒都大學生，點撚解你容許到自己爛grade？
出面返工做freelance，收得客錢，你屌鳩我都當份糧包埋，但做你同學幫你執屎，你係咪有畀返錢我？
最撚唔gur係份essay高分你又有份，真係關你地撚事咩？

唔諗point咪算囉，都唔好畀啲錯嘅point我啦
你寫point前有無睇notes，點解可以完全矛盾？
真係照你咁寫就大家食屎啦

屌你老母你地好撚忙？
我日頭返學夜晚返工都兼顧到，學費自己交
你地班大學生做緊乜撚嘢
所有hea做project要其他人執屎嘅仆街仔，我屌晒你地老母